有市民係時代冰室，懷疑食物中毒

係咪老燒果間

要爆爆藍店啦，仲覺得未夠亂咩

時代冰室不嬲係燒山

fake news

假新聞，黃店係唔會有食物中毒既問題，拉

樓主五毛抹黑黃店，blocked

多謝燒山。

燒山旗下凍肉餐廳有人多就唔乾淨既情況

每日清潔要番意下